睇怕聽日都要再跌千點回應增加印花稅

兒登仔又叫春

股神末日

記得止蝕

想睇少年股神仆街

聽日一定千升 利:( 無貨)